[孤毒系列]有冇巴打今晚自己一個睇戲

自己係moko睇9：55果場生化危機
好毒呀

我又係

他咩問題